真心覺得入境日本應該最遲農曆新年就免檢疫，快就聖誕

因為日本旅游業應該頂唔到幾耐
加上要為之後奧運測試

反而入境香港幾時可以免檢疫就難講啲

有邊個國家既旅遊業頂到
我都想去台灣

係連登就梗係講日本

反而想睇佢奧運都係搞唔成全國仆街多啲

清下D瘀血其實幾好
心齋橋全部蝗語殘體字
況且日本人國內旅行都消費得起
講慘應該係泰國慘D

而家4連休 溫泉旅館都full house
人地內循環 真係支撐到國內個經濟

係啊
日本好多高檔餐廳 旅館都要打電話預約 變相只歡迎自己日本人去
證明日本本身靠內循環都搞得掂

講到日本我就諗起skyliner

日本人自己搞GO TO國內旅游爆晒和
點解你會覺得日本人會比你免檢疫

本身日本人係好有錢，可以靠內部消費。某國有6億人月入1000元以下就食屎啦

長假期係好多日本人係國內旅行

但平時點呢？

攪唔掂奧運要搵中國賠償了

點會咁快開關, 睇怕下年暑假都唔知開返未

日本淨係做國內遊嘅生意都夠晒數, 而家係死D靠食支那水搵快錢嘅商家, 咁可以有幾大影響?

原子彈都食過兩粒啦, 驚閪

其實會有啲影響﹐因為日本都唔係淨係做支那人生意

我以前係日本東京一間零售做過野﹐而家聽返仲係到做野啲同事講﹐佢果邊因為少左好多外國人買野(唔只係支那人，仲有韓國)﹐攪到炒左好多人

不過具體少左幾多成生意就無講

要打電話預約=只歡迎日本人去
你啲邏輯都幾撚有趣

I've been wondering about getting a temporary job in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It'll expand my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience.